\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=1in}

\title{\textbf{Lista de Prospecção de Vendas B2B}\\
\large Clientes Alvo: Supermercados em São Paulo (Pedido Mínimo R\$800)}
\author{Tigre Alimentos}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\section*{Estratégia de Vendas - Mercearia Seca}
O foco desta prospecção é fechar o pedido mínimo de \textbf{R\$ 800,00} em produtos de giro rápido (feijão, farinhas, pipoca) e a nossa linha de amendoins. Os contatos abaixo são de supermercados reais com alto volume de vendas em São Paulo, ideais para o escoamento rápido de fardos fechados.

\vspace{1cm}

\section{Supermercados Violeta}
Rede forte na região oeste e norte de São Paulo. Ótimo perfil para fardos de 30x1kg de feijão e farinhas de mandioca.

\subsection*{Loja Butantã (Vila Gomes)}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Endereço:} Av. Embaixador Cavalcante de Lacerda, 112 - Vila Gomes, São Paulo - SP
    \item \textbf{Telefone Central / Atendimento:} (11) 3724-9930
    \item \textbf{WhatsApp de Compras/Ofertas:} (11) 97128-6324
    \item \textbf{Abordagem sugerida:} Focar nos combos de feijão carioca e preto (Q-Tal e Tigre) para gôndola principal, e fardos de farofa temperada.
\end{itemize}

\subsection*{Loja Vila Nova Cachoeirinha}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Endereço:} Av. Deputado Emílio Carlos, 3.025 - Vila Nova Cachoeirinha, São Paulo - SP
    \item \textbf{Telefone Central:} (11) 3724-9930
    \item \textbf{Abordagem sugerida:} Oferecer polvilho, fubá de milho e milho de pipoca para aproveitar o perfil demográfico da região que consome muitos farináceos.
\end{itemize}

\vspace{1cm}

\section{Supermercados Yamauchi}
Rede com forte presença na Zona Leste de São Paulo. Têm um público fiel que busca itens de mercearia diária e bons petiscos.

\subsection*{Loja Alto da Mooca}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Endereço:} Av. Paes de Barros, 1931 - Alto da Mooca, São Paulo - SP
    \item \textbf{Telefone Fixo:} (11) 2020-5050
    \item \textbf{WhatsApp (Delivery/Contato):} (11) 94440-7793
    \item \textbf{Abordagem sugerida:} Esta região tem alto consumo de doces tradicionais e petiscos. Ofereça toda a linha de Amendoins Crocantes (Japonês, Salsa e Cebola) e Doces de Leite em potes de 400g.
\end{itemize}

\subsection*{Loja Vila Prudente}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Endereço:} Rua José Zappi, 57 - Vila Prudente, São Paulo - SP
    \item \textbf{Telefone Fixo:} (11) 2271-1440
    \item \textbf{WhatsApp (Delivery/Contato):} (11) 94440-5881
    \item \textbf{Abordagem sugerida:} Vender o mix completo de Feijão Branco, Feijão Fradinho e Grão-de-Bico Tigre, que são itens que agradam o público da loja.
\end{itemize}

\vspace{1cm}

\section{Roteiro de Ligação (Script Frio)}
\begin{quotation}
\noindent ``Olá, bom dia! Meu nome é [Seu Nome], falo da \textbf{Tigre Alimentos}. Gostaria de falar com o responsável por compras de mercearia seca e grãos. Nós somos distribuidores de feijão, farinhas e uma linha completa de amendoins. Estamos com uma rota de entrega grátis/direta para a região da [Mooca/Butantã] esta semana para pedidos acima de R\$ 800. Podemos montar um mix rápido para abastecer as suas gôndolas?''
\end{quotation}

\end{document}
